想買部AN機3000港紙附近（最多3500）

XA1U/UU
仲有冇更好選擇
唔要one plus華為果類國產機
iPhone8遲啲都會買所以唔考慮

zf 3
nokia 6

2000 budget 又有咩揀

nokia6
P20同430...

htc 10

nokia 6
zf3 (細鋪)

820倒水
旗艦級慳電程度係咪暫時835>821>820？

係 不過其實如果唔急就等埋用660嘅機
660戰力都貼近820 但慳電得多
再唔係652/653用落都好過用820

moto z play

moto z2 play

oneplus 外國嗰面都一致好評喎
oneplus 3T 真係順撚到仆街

Nokia 6好用？

有三千筆直唔駛揀部兩千幾嘅nokia6掛
可以追下nokia6啲post睇下啲人點講嘅
真係要買nokia嘅，可以等月尾新嗰部出

唔怕爆炸嘅揀三叔c9 pro都唔錯

***

試玩過
開個網係咁掃個mon跟唔上手指
就唔考慮佢了 ，買左其他比家母

1 plus 3T

遲d買iPhone 8咁是但買部都ok la

HTC 10
zf3 5.5"
3t
s7
LG g6

Wfc

最後買了邊部?

moto g5 plus，佢幾滿意

g5 plus 衛訊2199送兩個套，玻璃貼，2600mah尿袋
樓主筆直3000嘅話，moto z 或者z play都OK啦，z play電大D
想搭單問，android 7.0係咪google search 果個bar整唔走噶

打漏左，中有32G 東芝sd card

*仲

邊度仲有moto z賣
另外s820宜家用會唔會好慢

唔會啦，唔洗追到最新cpu嘅，不過好多人就話htc 10倒水，唔係嘅話我都想買部

續航力得z play有資格認第一

Moto咪又係大陸機

續航力z play 認第一
你當用s625+5000mah嘅zf3 zoom流嘅？

moto z play3500mah 合埋電mod +22xx/新款電mod 3xxx (好似係)

要買埋mod先多過zf3 zoom，咁我寧願一部zf3 zoom好過
買埋mod個價錢一定唔平，而且又厚

所以應該係moto z s820 4gb ram 全球最薄5.19mm $2998 再加電mod

見到上面有巴打買比家母 moto g5 plus, 好似仲好過htc 10, 又唔倒水, 影相又唔差
本身諗緊買10仔, 而家又心郁郁g5 plus
點揀好

U ultra啦，XA1 呢啲垃撚柒圾，又話唔要大陸機，XA1嗰粒MTK U 咪又係大陸嘢

你係暗角巴打？

買C9 PRO正ON9,相影仲差過ZF3
NOKIA 6連2100都冇,點解可以吹到兩千幾咁大

LG G6

家母無非都係睇下片影下相睇新聞咁，又唔打機，所以我覺得625乜都夠了

加多小小上u11

onrplus 3t 或g6

有無缺點而家已經見到?
同埋我見到佢賣點係雙鏡頭, 都幾吸引下
相機掂唔掂呀巴打?
真係諗住去買

冇雙鏡頭窩
開始過部翻到屋企用wifi顯示，已連結，沒有實際網絡
跟住前日拎去換，店員話可能屋企wifi問題，叫家母翻屋企息左佢再試下，照做，一時得一時唔得咁
家母今日拎去換過部，換左，今晚翻去再試下wifi
巴打如果買就試真D先，多野送幾抵屌啦呢個價做孝子機
btw，最好唔好去始創果間啦廢事步家母後塵

zenfone

睇錯, 原來係雙對焦
但有無試過影相過唔過到自己個關?
BTW, 感謝你提議唔好去始創

家母平時一般使用乜都夠啦
仲有一樣係網上話佢係有快差，但係職員話冇
可能果個咩charge3.0唔係理解中嘅快差啦，因為我仲用緊6仔
希望巴打唔好誤會，佢唔係黑店
唔想你咁啱要左果部姐，或者真係我wifi問題掛

Asus.zf3 三千內都應該叫唔錯

最後買左UU比老母銀包大破...
遲d可能會買部U11

v20